Проект виконували:
Андрощук Андрій та Олександр Болотов.

Андрощук Андрій:

- дизайн лого;
- дизайн та верстка HTML та CSS,
- класи для створення модальних вікон baseModal, modalAdditionalDataChange, modalEditCards;
- виведення модальних вікон на сторінку;
- написання логіки входу на сторінку та появи елементів на сторінці після успішної авторизації;


Олександр Болотов:

- створення архітектури js-модулів.
- запити на сервер, робота з API;
- налаштування запиту на сервер для авторизації;
- класи для створення карток (VisitCards, VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist);
- фільтрація карток на сторінці за допомогою js.

Данні для тестів:

login: 111@gmail.com
password: 111
